明明侵輸左，大家第時睇返班連登仔賴死唔認輸會唔會好好笑

果然係傻鳩集中營

如果拜登上台令到股市升，連登仔咪個個又當拜登契爺，選舉公唔公正？who fvcking care

如果本次美國選舉是公平公正，班佛定律會被推翻班以及最長壽者的世界紀錄會被打破